電話PLAN

2個月完約 CSL
想唔要舊號碼

另外想問未完約可唔可以轉號碼定要開新約

CSL / 1010 600m 全速優惠查詢最抵offer

telegram@cslmoblie

我可以幫到你
我的Telegram係peter20172017
Pm me, thanks

開新號碼，想要大概幾gb數據